[清唱]古巨基-Shirley cover

求指點

幾好聽
本身都好鍾意呢首歌

多謝

唔錯

老實講 唔錯巴打有無啲咩YouTube Channel 想聽返你之前唱嘅歌

多謝
之前都係擺上黎連登咋

好撚好聽

咁似陳奕迅既